覺唔覺山竹會高開低收

形住佢過咗菲律賓之後，會因為力埸影響走埋一邊射歪曬

重點係天文台次次都估錯
今次煞有介事
係咪即係冇乜料到